<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<metadata
xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
xmlns:dcterms="http://purl.org/dc/terms/">
<dc:title>A place to call home.</dc:title>
<dc:creator>Beatrice Marenghi </dc:creator>
<dc:subject class="BT">Pain</dc:subject>
<dc:subject class="NT">Travelling abroad</dc:subject>
<dcterms:abstract>This is a story written by Beatrice Marenghi about her journey in Honduras.</dcterms:abstract>
<dc:description>No sabes el porqué. 
No sabes qué decisiones te llevaron hasta vivir diez meses fuera de tu casa. Pero el día llegó . Y con el tiempo esa idea que tanto le disgustó a tus amigos y tus parientes se convirtió en realidad. Estás allí, ya no hay marcha atrás. Cruzas el océano, haces muchas escalas. El cambio de hora no te permite dormir, ni descansar. Finalmente llegas en lo que será tu país per un año. Pero este país es tan diferente a lo que estabas acostumbrada. No te gusta. Extraña todos. Tus amigos, tu cuarto, tu familia. 
Llegas a tu nueva casa. 
Pruebas tu primera uniforme, lavas tu ropa por primera vez en una pila.
Y empiezas a hacer cosas que nunca te imaginaba. Hablo de disfrazarte con un típico abito catracho, de ir a la playa en diciembre o incluso salir en pigiama por las calles de está caliente ciudad llamada Choluteca. Todo esto empieza a sonar bien en tu cabeza. ¡No te reconoces! Y un día te despiertas y dejas de levantarte con esa sensación de “¿dónde estoy?”, “¿qué ha pasado con mi cuarto?”. Un día simplemente pasa. Te levantas y te sientes a casa. Pensaste que nunca pasaría, que no podrías acostumbrarte a esas cuatro paredes, pero definitivamente pasó.
Nunca se había sentido tan bien salir de tu zona de confort.
Tu compañeros de viaje se convierten en tu familia, porque solo ellos pueden entender las emociones que estás probando. 
Hay algo que aprendí conociendo a tanta gente y es que cada persona tiene una historia. Pocos llegaron allí por casualidad..
Los viajes se convierten en el pan de cada día. Te vas de viaje pensando en los sitios que ver, en las fotos que te vas a hacer, en los platos típicos que vas a disfrutar. 
Todo es tan increíble… pero de repente te envían una mail. Una mail que pone fin a tu intercambio. Pero sabes che tu intercambio no tenía que terminar ahora, no así. Eres enfadado, triste, deluso y sigues preguntándote porque esto está pasando a mí.  La depresión empieza a crecer en tu cuerpo y nada de esto te parece real. Quizá sean las últimas veces que compartes un momento con esa persona o, incluso, la última vez que la ves. Y eso te aterra.
Aunque nunca creíste que pasaría, un trozo de corazón estará para siempre repartido entre distintos puntos de tu querida Honduras .
 La persona que se monta en el avión de ida, nunca será la que se baje en el de vuelta. 
El que vuelve de Intercambio es una nueva versión de sí mismo, una versión que antes no existía y eso, como todo, siempre tiene sus más y sus menos.
Cuando vives todo esto, cuando lo haces tuyo, cuando tu vida cambia, allí si, que entiendes que eso fueron los 6 meses mejor de toda tu vida. Y lloras porque sabe que todos va a terminar. porque te aficionaste tanto a algunas personas, a un país, a una familia, incluso empieza a pensar porque decidiste de irte por un intercambio. 
pero, sin embargo, fue la mejor decisión de mi vida.
TE QUIERO HONDURAS, TE QUIERO CON TODO MI CORAZÓN CATRACHO.
</dc:description>
<dc:publisher>IMOW - In My Own Words</dc:publisher>
<dc:publisher>Github</dc:publisher>
<dc:date xsi:type="dcterms:W3CDTF">unknown</dc:date>
<dc:type>Image</dc:type>
<dc:format>jpg</dc:format>
<dc:source>User Provided</dc:source>
<dc:language>Es</dc:language>
<dcterms:isPartOf>Pain</dcterms:isPartOf>
<dc:rights>Every right issues about the website and its content are specified in the Privacy Policy dedicated page that you can consult here</dc:rights>
<dcterms:rightsholder>Every right issues about the website and its content are specified in the Privacy Policy dedicated page that you can consult here</dcterms:rightsholder>

</metadata>